黚解好地地一個飯 成日都要加青豆破壞佢

有咩慘過加青豆
就係加埋佢兩個老死
變成三色豆

豆類

三色豆正垃圾

出色嘅炒飯係唔會有三色豆

平

我要多豆唔該

以前去小學嘅訓練營
午餐係每人幾個餸仔
有蒸水蛋 菜 同一碗青豆
我食曬水蛋同菜
之後俾個老師見到我冇食過青豆
我話好難食就俾佢屌我浪費食物逼我食埋佢
最後食撚到嘔左出嚟
個老師事後同我say sorry
真係童年陰影

細個唔鍾意食某啲野係一種防衞機制

就咁粟米係OK

我都試過
但唔係食青豆係食車厘茄
小學食完lunch要拎飯盒俾老師睇
個老師見到我冇食車厘茄就迫我食
我夾硬食咗之後即刻衝去廁所嘔

正

都唔知點解炒飯要落
明明texture都唔撚夾

最鐘意食青頭

最憎食三色豆

同樣都係平價食材
點解蛋會比青豆高質咁多

頂你三兄弟

雞蛋齋係營養價值已經屌打青豆

平時唔食青豆，但青豆蓉又好鐘意食喎fish n chips一定要有

屌, 諗起三色豆都想嘔

青豆好撚好食喎

係fish n chips太乾青豆蓉先有立足之處姐

點解大家樂焗豬要放青豆

怕雪藏味 可以買新鮮豆自己剝